蕭若元：希望大家小心 啤梨晚報、黃毓民、享利及白兵 等人！

12:45

近排有班人吹風反對人參選功能組別，
希望大家自己諗下呢一班人咁樣講緊乜嘢嘢？！
呢啲人講呢啲嘢對件事幫助嗎？對被捕嘅抗爭者有幫助嗎？

831

信燒山

我唔明點解啲人覺得議會內同議會外嘅抗爭唔可以並存

同意

多一個講員
至少多一分力協助被捕手足
從來冇人期望體制內做啲乜
我呢個理由已經係最後答案

啤梨都屌 開始現形

啤梨匡正講到明各有各做都要俾人屌做鬼，連近本光譜土都俾人屈毛

對家既人囉

又中

燒山好野，多謝燒山，支持燒山

兄弟爬山呢？唔撚記得晒？

白兵好易明 啤梨都明

班戇鳩制做二元對立

佢屌亨利咋，亨利還亨利 啤梨還啤梨

推

邊有講啤梨

白兵基本上每一日既post都係屌人選功能組別

啤梨咁撚中立都屌

一向公民袋都算上次輸少少

捉鬼大師又來了

蕭生真係始終如一，14年到宜家都係屌本土派

亨利睇過佢一集亨亨有聲，屌你老母全集都係屌黃呢邊

白兵係紅底唔洗講

啤梨係親碌撚既但雖然話投票冇用但都係冇辦法中既辦法，其實唔算鬼啦，反而啤梨成個組織應該係同老蕭係有恩怨

半個月 仲有人唔信蕭生嫁咩

燒山講野要倒轉睇 即係叫人信任梨晚報、黃毓民、享利及白兵 等人

咪撚屈啤梨啦

當年人網，人民力量d 恩恩怨怨都以家都要擺低啦，否則點同港共打仗啊

私怨老人

同意，但啤梨前幾日都屌緊人白票woo

收錯風

我覺得啤梨算冇好顯露呢啲野，但林匡正成日屌老蕭

啤梨之前話依家都好少睇網台，依家主要睇碌撚同老蕭，仲讚老蕭資料準備得好講解得好

反而林匡正次次一提老蕭就恥笑，然後cam man都笑埋一份

都好過白兵話選功能組別美國就唔理香港

個亨利都痴撚線，佢個page入面啲野根本同藍絲gp果啲無分別

應該係亨利屌老蕭
累左啤梨

唔太關事
啤梨以前做低俗頻道係under老燒
老燒私怨上身

12:40

諗起好耐以前有集現代豪俠傳，個次冇啤梨不過客家佬怒屌燒山

係亨利
啤梨晚報有好多人講野

佢老婆係黑警 講完

下啤梨晚報對蕭山好客氣都屈係鬼？！

制度内先可以制衡

呢排成日聽啤梨，佢地明明係最貫徹各有各做嗰班嚟

不如咁樣講你對呢啲你
啱聽就聽唔啱聽就算吧啦

就唔係話人格抹黑咁樣囉

不嬲四個都冇聽

有嚴重利益衝突
仲要佢唔會主動申報

係人地踢爆 佢先講

因為佢地唔想我地贏議會囉

題外話，見過有臺灣本土傾向嘅Twitter網民真係係唔多妥蔡英文

始終著重臺灣本土利益嘅政黨唔止民進黨，被定向為右獨嘅臺聯、被定向為左獨嘅時代力量都係希望臺灣有正常外交嘅政黨，不過唔少綠營政黨各自都會俾其他綠營支持者嘅國民所詬病

老蕭又中
啲五毛日日響度吹風攻擊泛民

制度內唔去做，試問叫人唔好去選，但制度外又做左幾多呢？落場打交又話送頭，自己錫身唔肯去，咁去投票成本算低啦掛。

民報果班成日屌鳩英
之前想推賴清德出來

互屌做乜

因為嗰啲人唔係自己人

蕭若元根本係淺藍黎

老蕭真係好撚小氣，教主真係無話錯佢，講一句針翻你10句，仲要死雞撐飯蓋，同元秋一鳩樣，只不過一藍一黃

真 係要將所有野都變成單一化

好似泛民咁 一路以為 淨係得和平抗議呢條路
另一方面 又有人一直鼓吹只可以靠純勇武去爭取

成日將啲野二元對立 點解唔可以why not both

依賴制度內抗爭，忘記初心
區選有板你睇

點解唔屌得？？亨利喎

係唔係真，好似瞇米年代開始已經話係，自從分裂之後日日狙擊燒山已經無聽。

垃圾一個
當年冇人識
靠老燒俾機會，當然佢自己口才都真係好
先慢慢有觀眾知佢係邊個
而老燒明知佢勇武底都任佢坐係身邊
後來老燒唔再做節目，佢要另謀高就之後
就開始單單打打，成日借呢借路串9老燒，但老燒完全冇回應過佢
去到最近佢竟然叫大家討論下應唔應該裝修老燒d鋪，話佢係藍
先激到老燒公開回應加爆9佢以前d臭史出黎

啤梨撐你嫁喎

如果勇武遲下決定靠勇武手段延遲功能組別選舉,你肯定到時班泛民唔會話佢地係鬼先再講呢句啦

燒山好野

berryma都屌係咪痴線，根本佢地一路都話各有各做

信蕭生!!!

佢頭先先講起蕭生話佢呢單嘢
明明佢講嘅係要做嘅咪做
不過唔好睇得太重

推依個

係因為有人帶風向姐
投白票一定無助抗爭
內外一齊搞先最有效

亨利無 hi 錯飯民

仲要之前成撚日標榜自己落前線
但冇提過佢係揸住記者證用記者身份落去
都唔緊要，但結果poly一役林匡正又係記者身份俾人拉左
佢即刻淆撚到唔敢再去，但facebook就話因為俾人屌到心力交粹所以要休息
賤撚到

Push

啤梨其實都對其他網台好客氣㗎啦喎

今鋪燒生岩

亨利根本就係幫緊距老婆做野
成日屌人散水

信燒山 捉鬼

老蕭捉鬼撚咪又係反本土
本土屌你泛狗就係鬼係分化
泛狗自己就成日屌本土

連登仔仲吹奏燒山

請大家起底樓主呢條友
佢開左好多post去放大不同黃絲KOL嘅某一句說話
係咪斷章取義，請大家自己睇完段片再作判斷

燒山
劉細良
教主
台長等等

唔會講咩，一早知簫生嘅手足唔包本土派

仲有邊啲 咁鍾意捉鬼
咁有邊個唔係鬼？
啤梨都係 反正一定會睇下

agger 佢今次真係出錢出力幫 又幫台灣手足交學費生活費 又資助區議員搞選民登記

70幾歲人仲咁落力真心respect 仲有黃國桐律師都係

又捉鬼

😂

咁都有負皮
係咩人唔想幫手足

唔買佢D韓牛就唔係佢手足就真

下？亨利 = 啤梨？

亨利除左變黃洋達又多個身份

亨利真係太極端

以前都無咁跨張

你知唔知佢幫左幾多手足去台灣避難？
仲幫佢地搵工搵書讀
果班手足係咪本土唔知，但好多都奶左野

宜家要乞票班軍師仲咁鍾意捉鬼

抗爭運動冷卻唔係因為區選大勝，而係因係理大事件

呢一刻我好simple-minded，我唔會理成功嘅機會有幾多，總之機會非零而又正確嘅嘢我覺得都應該做，議會抗爭同街頭抗爭要雙管齊下，大前提係唔好再咁多無意義嘅損兵折將

個肥佬明明好尊重蕭生

大家聽多d啤梨晚報

其實樓主先係鬼

反向

呢排無乜點聽黃毓民
淨係有聽前排請咗田北俊同最近請咗沈旭輝
黃毓民梁錦祥有叫人唔好打功能組別?

但明明solomon yue 叫人唔好放棄plan b

冷卻係因為疫情同少左令人流血事件
關區選忘記初心咩事，條友係咪小學未畢業

如果議會内抗爭可行
勇武冇必要出現

又係樓主 已經第n次開啲咁嘅post

然後有人質疑白兵，就叫人唔好盲目相信權威。

果d 好明顯港共收編左啦

所以呢個真係好測試，邊個up 呢d 廢話就知係人係鬼

啫係大家唔需要小心佢地

日日屌本土派多謝哂

依家就係晤過半呀嘛

都係信燒山多

白票黨所羅門唔係共和黨核心,上次佢講完唔會打香港牌,trump第日即刻話打香港牌

push

原來抗爭係為左俾人拉
捐錢為左籌律師費

咁抗爭黎為乜？

咪非黑即白啦
兩樣野可以相輔相成

勇武抗暴顯示極權真面目=》區選大勝=〉增加抗爭支援/宣傳，或者立會過半=》成立小組調查警暴=〉黑警受制，勇武風險下降

之前白兵都係睇所羅門

佢唔係係話亨利咋咩頭先約略咁聽左

剩係信燒山

咁含咗咁耐 一定有人唔想含嘅 又或者想用自己方法做 個個唔同 冇計

咁睇又唔代表同意嘅

白兵

但腦燒又要 hi 亨利但又學亨利玩 pateron.

啤梨都冇叫人唔好投票/投白票 咁又有得屈

所以就可以捉鬼

各自努力而家咪各自努力緊 做乜屌人參選功能組別

唔好脫離現實
而家咁多人被捕
係需要搵方法幫

你都on9

抗爭唔係為左俾人拉
但抗爭有手足被捕係在所難免
咁下降手足被捕風險有咩不妥

你邏輯幾分？

請問巴打，你中立嘅意思係咩？點定義？

捉咩鬼

佢係咁講''包括黃毓民,白兵 仲有barry ma(即係啤梨)果D啦 仲有亨利''

你聽左成段先

白兵一係真一係on9
其他和而不同啫

真係on99 到今時今日仲捉鬼

佢地啲論點好無力
黎黎去去係手足玩完選舉會放棄街頭抗爭
去選美國就唔幫
因為可能會俾人dq，所以唔應該選

屋企人日日都聽啤利 佢話藍店好食都照食
之前日日都屌人選功能組別 到星期一（好似係） 先話算啦各有各做 兄弟爬山 各自努力

其實有plan A /B/C/D...................一直都要keep住做，大家覺得邊樣可行就跟邊樣，黃絲就係有樣唔好，就係個人想法永遠都要分享獨到見解為先，唔理佢係咪有意無意去左右群體跟隊，唔理佢係人係鬼定有指令要分化手足，真係咩都好喇！咩野個人政治光環都唔好信，呢個世界咩人都有個價，要信就信自已既監策同參與

4年前場爭櫈仔大家有眼見
dead body到而家仲生勾勾
真心我冇眼睇

白票黨睇下新區議員，做左幾多野，上前線，救仔救女，屌警暴，開live開大會，你口中9 毛未出齊既小政棍黨，同其他政壇新貴搵幾十到成百萬口罩返黎，請手足。

白票黨與200 萬香港人為離，與500 萬對家一齊。

講到明議會戰線照做，但千祈唔好熄左街頭抗爭團火都叫鬼 燒山想點？

嬲嬲地射張票落海一獲熟最開心

唔係鬼 就係on9
唔割係咪連on9都唔屌得?

呢篇都52LIKE兼上熱門前3
連登真係無撚得救

繼續互屌，永續社運兄弟爬山？光復香港？食得㗎？

追求民主但唔接受社會立場嘅多元
雖然好撚憎梁文道
但佢點出香港社會嘅分化我駁唔刀

蕭生仲話herny學歷根本唔夠料做講師 靠關係先做到 佢表面支持老蕭 暗地開無神論fb追住老蕭屌 之前蕭生嬲到拍片屌翻佢

啲人成日笑less evil
但事實真係咁
你冇眼睇dead body
但多一個何妖係直頭可能會死多幾個人

燒山好撚勁 琴日出既片 今日已經就20萬VIEW..

我覺得晒撚氣 佢只係點撚左呢幾個人名 冇針對性反駁 之前劃左條界話有政治
潔癖既人唔應該參政 呢幾個人都唔係出黎選 而家佢個大台起唔到就係度發神
經屌人 重有一個劉翁佢唔敢講
因為劉翁 話 你叫人登記玩呢遊戲唔係問題 問題你放咩人入去選 梁計娼 莫奶光 比你選到 都一鳩樣出賣你

dead body至少唔會害你先
你睇下今日dead body vs 老鼠分
你寧願比老婆分入去?

燈神吹風捉鬼果時呢

啤梨叫人冇叫過人投白票/唔好投票
叫人各有各做都係鬼/on9

教主本土？笑話。佢讚成新移民家庭團聚黎香港wo. 佢屌本民前wo, 屌梁游

講緊功能組別
成個功能組別做咗啲咩less evil嘅野

即係要相信呢幾個人啦

佢最勇武，晚晚攞真鳩 屌警暴

提提大家，燒山話71義士係鬼，放火魔係中計，裝修私了會破壞運動國際形象

私怨撚，講完。

遲下變埋鱷魚都似

連登唔屌得燒山架
屌燒山就係連衛兵係Yellownazi架喇

劉細良 : 唔集中搞議會抗爭就係鬼!!

其他人可以點?

唔幫手起泛民大台就係鬼

話時話近排都有啲民主/素人區議員同啤梨晚報佢地friend 底有做嘉賓，係咪全部都係鬼黎

我理解啤梨毓民佢哋點樣諗， 同時我都會覺得如果真係想 搶佔功能組別選舉嘅 都唔需要阻止， 如果贏咗 都有好處， 如果輸咗嘅， 大家都係時候反思一下 究竟仲有冇體制內抗爭呢樣嘢

幾年前仲寫阿拉伯文既信想穆斯林搞鳩19才子，銷藥員係小器私怨撚，一直都係

佢話假設全世界得返一間好難食嘅黃店同一間好好食嘅藍店，先至揀藍，正常情況會行遠啲食好食嘅黃店。
重有佢一直都係屌功能組別呢個制度。
你聽少少就唔好係度老屈啦

人地明明講緊dead body
再講功能組別陳沛然咪做到野
如果當時俾佢對手贏左
陳醫生想爆料牙力都唔同

請大家起底樓主呢條友
佢開左好多post去放大不同黃絲KOL嘅某一句說話
係咪斷章取義，請大家自己睇完段片再作判斷

燒山
劉細良
教主
台長等等

見到成班互屌，樓主應該好開心

佢同匡正直頭俾面燒山啦
佢2個政治光譜近毓民多啲
一講起亨利同燒山啲私怨，都冇話一面倒笑鳩燒山

同回應白兵一樣
Why not both

又好似係

之前白兵同意所羅門

負評，啤梨擺明各有各做，

佢之後都有話個假設好難實現，因為唔食間閪黃店，係會去第二間黃店

邊個搶緊youtube塊餅佢咪屌邊個囉

冇主權，就沒民主
假民主只係維穩。

令下一代死得更多更慘

投票會增加政權認受性合法性，沒錯，唔投票政權唔會因此消失，但同時向錯誤地向外國表示「一國兩制」係運作良好,我地從來都唔想要主權
民意授權中國政府繼續擁有香港主權，全部民選議員宣誓效忠中國。

你唔承認呢個政府 你仲投票俾佢?

我講乜都好, 香港人都會繼續支持一國兩制, 繼續投票

燒山叫人自己判斷投白票對抗爭有冇幫助姐
又唔會一碌鳩打一船人話全部都係鬼
白兵果啲說服到你你咪唔好投囉
如果有素人叫你唔好投 你又覺得投係冇用唔唔好投囉

睇清楚啲先拉

事實唔應該反對參選功能組別

白兵話要等美國打救呀!

就算唔講啤梨哥，林匡正都成日宣傳黃色經濟圈啦

唔使屈我白兵我都唔理條鳩仔，我係講緊啤梨晚報渣，你係咪覺得個班一樣係鬼丫？ 泛民盧俊宇都好似同佢地frd frd 地架喎

天助自助者 鬼就好似魔鬼引誘和分化，只要我們團結 立法會寸土必爭 by time

手足有時間訓練

文宣要爭取歐美人民支持

咩都搞 唔會話邊個做法完全無用

因為一開始個點已經討論錯
老蕭屌人屌進攻功能組別
咁即係成個功能組別做到啲咩less evil嘅野
功能組別充斥著社團/工團/集體主義 根本成個就係法西斯嘅殼

其實佢都覺得立會冇用，不過你地鍾意咪搞，唔仆過街唔知痛

一向聽蕭生都係要好小心，佢個經濟歷史嗰啲真係香港數一數二，但係一講到政見，佢就會開始現形

大家自己執生啦

兄弟爬山

熱狗由第一日話你知，睇泛民溫水煮蛙，所以我寧願焦土投建制

鳩噏

呢個太離譜 最多都係變屌總理啦

推呢個,屌你地班連登仔可唔可以睇晒成條片先再留言，成日係唔係都屌對件事有進展？

享利講野冇point仲係好初階, 唔會聽佢.
但肯定啤梨匡正冇阻人玩功能組別.

我就聽開黃世澤嘅

Show Blocked User - 8440

支持功能組別等於直接毆打國際戰線，等於正面推翻雙普選，等於叫亞侵你收皮啦駛你幫，等於拒絕港人擁有民主，唔難明呃，有野問咩

我真係睇唔落享利節目. 佢上啤梨度客串聽佢講野d想法已經唔多掂. 見親佢d片suggestion都hide咗佢

叫佢警察老婆放過班手足

拉

真
每隔幾日 或 深夜12點後
就會好撚多呢啲post
用盡一切理由叫人唔好玩議會
但從來唔會講「並存」「同步進行」

係喇係喇，得你腦燒先係明門正派，其他全部係邪教異端得未

投白票係人地自己諗
味撚捉來捉去啦，意見唔同咁解

老燒，碌撚，啤梨（碌撚班fd)
全部都唔信

今次選舉好簡單，all in黃絲素人

點解可以肯定從來冇人??

話曬人地都有出錢出力

屌你究竟有冇睇條片

參選與杯葛，各有理據。
捉鬼就有點那個。

人地都開到聲
仲話投左票＝叫人唔好幫你？
Trump Trump因為肺炎單嘢都搞到周身唔得閒
連唔連任都係未知之數

宜家唔係Plan A Plan B，係Back up方案

同埋個人只係接受唔到俾鼠王芬 何已完 李胃琼子 元秋 等人繼續做議員
仲有接受唔到覺得 係twitter retweet 2020我要真普選嘅圖 會有用過出嚟投票嘅人
同埋無人吹奏飯民，又係二分法

你地班泛民走狗又有冇睇人啲片先屈鬼

燒山unsubscribe

戇鳩而家係你屈燒山屈人係鬼喎

著了顛狗

天助自助者 鬼就好似魔鬼引誘和分化，鬼的目的是令你對罵分化
應該我們要講為要寸土必爭

天助自助者 鬼就好似魔鬼引誘和分化，只要我們團結 立法會寸土必爭 by time

手足有時間訓練

文宣要爭取歐美人民支持

只要我們團結 立法會寸土必爭 by time

手足有時間訓練

文宣要爭取歐美人民支持

白票黨標準答案：咁光復咗香港啦咩？

屌咗至少6年

天助自助者 鬼就好似魔鬼引誘和分化，鬼的目的是令你對罵分化
應該我們要講為要寸土必爭

手足有時間訓練

文宣要爭取歐美人民支持

只要我們團結 立法會寸土必爭 by time

手足有時間訓練

文宣要爭取歐美人民支持

2百幾萬人 有十零個手足想去選好閒姐其實
下下講到all in咁

聯合聲明（令中國有香港合法主權）廢除前，一切分歧都係維穩， 對一班支持中國主權嘅人扮鬧完全冇感覺

被捕既手足關功能組別咩事……

我開架個post ? 你班乞票狗嘈先好意思話人？

制衡左20年有無進步過
根本兩邊都難行
既然大家都改變唔到兩邊想法
咁仲屌黎做乜柒
各有各做唔撚得既

教主從來唔係本土，無講錯。老蕭屌教主，主要係分化撚

Pin

各有各做咪得囉
睇法唔一樣唔代表係敵人
又話兄弟爬山
又開始互相捉鬼了

區議會夠有人叫投白票啦
最後結果出到嚟係點
相信下自己人既智慧啦

咩料？Solomon 明明叫人唔好放棄投票

push push push

屌你老母蕭生現形🤣
佢為香港做既野多你一百億倍呀廢閪

什麼是獨立思考🤔，鬼的目的是引起對罵
分化

燒山屌教主分化，但佢個行為咪又係分化。佢屌人話選舉無用，咁佢咪又係屌過勇武無用。點解永遠只見到人哋問題無反省自身。

亨利今晚講deadbody楊可守，又講許智峯，講得非常好。
亨利支持選激進抗爭派入局，絕對正確。
蕭生錯。

佢地一味話無用
但永遠講唔出點解認為無用就等於唔應該做
就結果而言，上街抗爭夠無用啦，乜都唔做呀？
班垃圾弱智

有西用咩你仲信黑警都有好人咩
佢老婆仲好似唔係散仔

我認得你條白票撚

睇晒條片，其實仲睇咗佢好多年，結論都係要小心分化

我白票白票會叫人聽蕭生

你都on99

小氣到一個點

你自己冇膽上街抗爭就話上街冇用牙？

黃毓民本書喺出未呀？
1月等到而家仲未有貨

呢獲信老燒

法西思來了

鬼的目的是引起對罵分化
要有獨立思考 ，聽其言觀其行
最緊要係保持自己嘅情緒智商健康 即使面對唔啱聽嘅意見都唔好即時地圖炮

諗唔明燒山咁講有咩問題 咁樣都算嘈?
個po唔係你開咁你贊唔贊成樓主? 你覺得燒山係捉緊鬼

岩呀，明明就無對立。

亨利高質：即使飯民過半，支共一樣有計玩殘議會。

個問題正正係你唔明佢點解話無用，佢都唔明你點解話有用。其實兩邊都有提出論據，你buy選舉啲論點咪投囉。互屌有咩用？你屌唔到佢投票佢都屌唔到你唔投。

蕭生拎成百萬出來

上晒岸真係貪嘈交咩

6撚選輸立法會就發脾氣

啤梨同毓民fd但政治理念唔同
啤梨同林Y係港獨派

而且啤梨佢哋都好“中立”
唔會盲屌熱狗泛民
都好鼓勵兄弟爬山各自努力

如果咁都係鬼我冇嘢好講

樓主次次開完post 就神隱，目的係咩好明顯，好心望下條友以前嘅post,幾乎每次都係抽一句出黎引起對罵

唔好再覆，由個post沉

老蕭而家支援在台手足，教主就落力分化。老蕭一路反對勇武，而家都無，但有時都認同明白。教主平時就好支持勇武，但一有事就話自己無支持過，趕走哂本民前。選舉時就屌梁游，叫下線大搞白票論。關鍵時刻賣香港。

笑死，child登仔又屈真．香港人（綠絲帶）做「熱狗」、「鬼」（對家既人）、「分化撚」、「怨婦」…

真．香港人（綠絲帶）往往被中間騎牆派（偽綠屍）同「和理非」腥講人針對

倒不如…

多鳩餘啦! 議會係代表到市民的話, 後生仔女使閪出街抗爭足半年以上咩

鐘意去做咪做鳩飽佢囉

777 一個緊急法. 乜撚程序都可以全部 SKIP 鳩晒啦. 真係戇撚鳩鳩當執到寶咁

連登夠笑老蕭燈神啦，笑鳩佢好撚出奇咩

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

根本就係

唔好話李慧琼係本土

我支持勇武街頭抗爭
鄙視搲入議會嘅政棍

攞明係卧底

中共最唔想咁樣，所以一定會搞分化

721

啤梨匡正支持各有各做嫁聽下佢地節目先講嘢啦簫生

啤梨支持移民快撚d走，林匡正表明咩方法可行既都可以試
老蕭呢下擺明老屈，定有心針對本土派

我原意唔係想論燒山同教主對錯，想講既係你好難完全認同另一個人既論述，單以一句說話就大加批評而唔分析佢有冇理據同邏輯係盲目而且無意義。你話教主好落力分化係因佢個形象同言論直接，燒山有時無言明但聽真啲係有hidden agenda，就係認為勇武無用。我有咁深刻感受係因為佢係港共收返送中時話港共會收返係因為200萬人上街唔係因為勇武。我聽到時嬲到想打爆部腦，但我都唔會咁就否定佢所講既野，只係同人講要諗下先，唔係佢講就一定啱大定燈。

你就係覺得怪點解咁多人吹風叫人停搞功能組別同議會選舉
我知泛民真係唔撚抵爭

之但係除咗佢地同少少其他派嘅參選人係近我地立場之外仲有無人去參選先 用少少腦
一係你地夠資格嘅去參選囉無呀嘛

咁你地夠唔夠能力只靠依家幾條戰線獨立到同打贏到建制先 同時搞唔得嘅
係都要吹風叫人白票
明明又唔係嘥時間短期內又有效
果啲咩幫手就等於係支持依個制度嘅
我屌曬你地老母啦諗清楚再黎覆我

真，點解今時今日仲有人會未明

好簡單一個道理

假設你係一間閪公司嘅底層職員
你要反抗除咗告佢奴工處之外咁起碼你都要拉攏下公司啲職員同埋啲比較親近你嘅上司去改變佢個制度或者攞啲有力嘅證據架 唔係一句公司個制度閪你就乜鳩都唔理裸辭

喂咁你玩奴工處果條線係咪會少咗助力？

白兵真係好撚on9
日撚日鼓吹放棄功能組別
問佢實際方法要點做又講唔出
係咪打算用念力就可以打動美國

你呢個答案有POINT，佢地有用議員嘅方法去幫我地手足，呢樣係確確實實嘅事

撐蕭生

蕭生叫大家自己去諗吓
無話叫人小心佢地
唔好曲解蕭生意思

依家個議會唔代表囉
咁如果多啲人唔同派別嘅人去選呢？
我唔理係熱狗定係啲咩 總之係非建制嘅入到去
咁係咪都有少少幫助呢？
我知依個制到唔可以長存
但係對於短時間內令香港完整分裂成為一個國家有少少難 無得話可以一野轟落去就成功

咁如果立會依邊無戰線到時又係建制過大半數
你估我地繼續行落去嘅難度會唔會增加？
至少非建制議員幫我地嘅機會大啲
我覺得無話真係100%啱定錯 每條戰線都係
唔應該咁去分化同埋屌 睇清楚事實先

衝之前都要搞一搞好個後緩之計
你去屌人地戰線我又覺得over咗
咁樣同2015年啲人屌勇武有咩分別

我唔介意多幾個許智峰鄺俊宇毛姨姨

仲有人信黃毓民嘅咩，係有一班五毛盲粉㒳大錢歌佢，明眼人一睇就知佢共狗啦

body Yang呢

政治分贓行為
[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這11個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席) (60)
8.勞工界 （3席)
9.勞工界 （3席)
10.商界（第一）投票人
11.體育、演藝、文化及出版界(60) 《報刊註冊及發行規例》（第268 章，附屬法例B）
將每期的飲食宣傳轉變做(報刊)註冊及發行 一個飲食界便能攻入(四個功能組別)成功光復
攻破這11個功能組別
特首也可以自己選
<公民提名>香港人選自己的特首

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 (2個人)一齊做基本的種子 2+1
將每期的飲食宣傳轉變做(報刊)註冊及發行 一個飲食界便能攻入(3個功能組別)
玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

支持五大訴求
搞好<公民提名><初選論壇>設立優良的初選制度
香港至會有人才出
公平有選舉論壇的初選

白兵日日都好似怨婦咁
成日都話區選之後運動靜晒
又話勇武退場
又話乜都唔洗做等美國制裁
歪曲晒支持選舉啲人既理論
問班白票撚有冇抗爭地圖有冇時間表又答唔到
成日話投票唔公平做乜要支持
咁遊行要申請不反夠唔公平
做乜要申請
成班人唔知做乜

信燒生！

明明鋼練都有伊修巴爾人一個係體制內 一個係體制外

出現了

一到選舉就多是是非非

老燒講果D人走撚晒出黎

啤梨成日講燒山係佢偶像,
如果啤梨同林匡正都係鬼嘅話,
咁燒山講啲咁嘅嘢更加似鬼

教主同長毛年代果陣已經反對

而家再望下長毛，真係唔知邊個變

11月尾到12月疫咩情,1月中先開始多人戴口罩

就算睇返區選嘅時候，赢左區選就第一時候吹雞去理大，手足打左幾日都謝曬，唔通要手足打落去就有結果咩
又好似鄺仔嗰d，遊行拎個大聲公出黎屌狗，救左幾多人又唔撚睇，擋棍又係應份，我淨係知冇左班泛民唔知死幾多個手足

佢所有facebook post都係叫人放棄功能組別
好似香港無其他野發生咁 港台大圍捕完全無題
真係懷疑佢發夢都諗住功能組別

係就唔驅多d蕭生呢d鬼
又出錢又出力

我淨係知所有人原本依幾個月不停咁進化緊
但最近依個月開始有人想做大台同埋有五毛分化

正確態度係要互相教育令每條戰線更加完美
而唔係去bam人同埋無限放大同路人污點

係 多謝大家

理大戰手足打左咁多日，救唔到係事實，區選完左之後泛民拉隊去理大確實有做到野，唔通你念力救人？

啤梨2016 叫人投熱普城,冇就保皇

邊個話唔可以並存？

冇人答到點樣可以除警暴。

ban人最多同埋無限放大同路人污點 個個叫白兵
每日既post 都係不停重post 泛民同埋話選功能組別無用

焦土係咁架喎

做左乜野咁巴閉？ 一向都冇人覺得你地會救架啦，乞票個時咪識叫手足。

真雙普選

去俾人dq對被捕既抗爭者有幫助？對件事有幫助嗎？

最後咪又係要外國(美國)俾壓力，呢個係殘忍既事實

有一百個白票撚負皮

區選完成班人過左去,班狗同咖哩飯講淨係俾5個入,最後冇勇武跟住5個人出黎,我印象中係咁

就係咁簡單

唔好彈出彈入喇,老美係砌硬豬奶蟈, 你漂浮不定,打鬥之中,人地會放棄考慮埋你D嘢. 你自我放棄,人地係無晒道義責任嘅喇.

祝燒山白頭人送黑頭人

啤梨焦土kol都唔識？

做有可能唔俾人dp+班議員係我地壓力底下會肯幫下手

唔做乜都無

自己諗啦

唔好去嘈垃圾會到底有用無用喇. 盡做啦.
唔好拖盟友後腿,陀衰家, OK?
拍板,就咁.

咁你有無明確嘅抗爭地圖同計劃？
有幾成機會贏？

班冷氣仔只係識白鴿/公文狗之類
其他本土一律係鬼，天琦都係收錢坐監既熱狗一隻。

同白兵講啦

你被迫害妄想症發作就真啦
你再睇真啲依幾個月黎有幾多個係度屌熱狗呀

咁你又有無能力係立會選舉前贏呀

人地勁多條片屌政府，但你班人唔會提啫，一味屈人地五毛共諜

你當自己無知啦.
盟軍統帥話點做,你波蘭法國果D有咩疑慮咁多呢? 照做就得.含
唔通艾森豪要逐個說服你D波蘭法國友,你地考慮清楚係唔係行得通先做咩?

唔係同老美講咩?

仆街啦死廢老，成日想做大台

依家連登已經係泛民嘅天下
老燒都上神枱就知
燒山好耶

乜都做，做到就做，咁多個月嚟學到嘅就係呢樣。

無聽就評論唔到啦

笑撚死
碌撚71係法院道吹雞叫人過立法會又唔計
癲狗日報佢科水比啲記者跑前線，被人打到仆街又唔計
你玩撚曬啦

鄭立連環炮添

贏到就得，唔理任何手段

政府都係咁對我哋

仲燒山

蕭生話駱胃寧正在執行溫和路線。
之後我已經唔信佢講。

你要信佢開相反

鄭立作者幾日前已經被熱狗左啦

好早已經唔信呢班友啦

所羅門上星期夠話要普選啦

你都識得講2016啦
泛民當日仲係到割緊梁天琦
係咪又要計？

非我族類，皆為熱狗

咁你有無諗過調轉呀
打得贏老解夠唔駛選立法會啦

係，班冷氣仔整個list 出黎咪包左鄭立

2016年民主黨第一個割本土派

有班傻嘅同個出post條友一齊癲先好嘢

香港人反抗勢力就係得咁多

信功能組別呢一個false hope，會用幾多人力物力，幾多時間，大家心照

手足冒坐十年監攻入立法會，
去說明現行立法會制度反映唔到人民意志，
寫下“取消功能組別”等既字眼，
屌你同我講其實敵人唔出貓就可能就會贏，
敵人係共產黨呀，選前dq得，選完dq又得

所以我同你講，我情願你話係去俾人dq，做鳩個選舉主任，都好撚過你同人講你可能會贏。特別係

因為係贏唔到架，贏唔到過半數架
(我都好想年尾結果證明我炒車)
特別係功能組別，功能組別係鬥仆街既非民主選舉。你有無信心飯民功能組別會選贏左，會同你講支持取消功課組別。當然，前題係你要鬥仆街贏中共先。

我只想講多幾句，香港人九個月既血的教訓
1.問題係個制度

2.是你教我們和平遊行是沒用的

你依然要選要攻選舉既，我阻你唔到。

利申，焦土派，鬥仆街，用香港攬炒共產黨，香港民主變好係 bouns。

【當日抹黑勇武，今日有咩資格叫人做手足？】

有好多人唔明點解我咁撚嬲，但如果你有Keep住追蹤某KOL由612之後好一段時間佢點樣持續抹黑批評勇武抗爭，強調勇武係搞禍和理非檔攤失民心，甚至連圍攻新鴻基都要比佢屈做鬼，你就明白呢位嘅老人家，根本無資格叫人「手足」

喂，當日成班後生響前線搏命，你就響後面拖後腿拖足幾個月，你叫我點樣可以唔嬲？

只不過響我踢爆佢係淺藍、再加上社會已普遍接受勇武立場之後，佢都開始隱藏呢方面嘅言論，但其實一直去到前幾日，佢仍然係堅持「勇武無用、放火魔法係鬼／係比人利用」嘅言論，只不過收收埋埋無之前講得咁揚而已

然後金魚級記憶同智商嘅燒粉耐唔耐就走黎挑機，話我老屈佢無講過嘅嘢，真係好彩我一直有剪低佢最離譜果幾段（其實仲有好多，但我真係無時間搵番出黎再剪多次），唔好聽我講，你地自己睇清楚，究竟一直以黎佢係點看待佢口中嘅「手足」嘅

人無完人 你玩晒啦

亨利係邊位

個時咪成班話攻入去既手足係鬼囉 人地嫌影響佢地和平爭取民主（選票）添啊

選舉近了 又捉鬼

咁turns out其實我地係心態上面有唔同姐

不過想你搞清楚我地唔係信功能組別
而係想盡力係短期內阻止班建制作惡
盡量俾多啲時間出黎
唔想連果少少機會都放棄
咁我話 支那軍打香港人100%無得贏得唔得？

同埋要用到嘅人力時間唔多 平時還掂都係去返黃經濟圈消費 同班店主傾兩句姐都係 我當你其他組別 都只係遞張from等消息 成功咗再去投張票 何樂而不為呀

我知制度有問題 香港獨立係唯一出路
搞功能組別咪當係後路同埋踏腳石囉
兩樣野一齊進行無衝突嘅係咪？
點解一定要失敗主義呢？
調返轉頭有人話攬炒一定輸硬你會點呢？

你當我係天真嬌我無辦法 但未嘗唔試得
無一個方案可以100%支持
不過我都係會幫手 就係咁多

啤梨算係最中肯最清泉
講野市井得黎有point

好似話毓民個細仔係大陸high野搞到佢老豆要投共

又搞泛民大台

講真依條線係咪真係咁不濟先？

你咁樣不斷放大啲人污點咁無意思架喎
依半年黎啲人開始醒接受勇武你唔提
依家大把人改善咗啦
係都要講難聽說話俾啲進步緊嘅人聽咩玩法呀
我聽都覺得少un耳

講得好聽啲係你未明咩叫和勇不分
難聽啲講你係有勇無謀

行依條線唔係你心目中果啲咩和平爭取選票
而係爭取時間同踏腳石去實行勇武

唔該唔好咁被害妄想啦
無和理非(進化)想拖你後腿呀

講真我都唔支持泛民大台
亦唔支持立會制度
所有非建制嘅派別都去選最好

不過唔係一時三刻推得冧
至少到立會選舉前都未得囉

最憎個班做乜都話無用既人
遊行帶下頭套又話無用
選舉又話無用
諗計贏功能組別又話無用

呢幾日叫人unlike 黑警fb條伍公子又出黎話無用
其實有用無用大家都知
唔通真係有人以為unlike完黑警會死哂，抗爭會成功咩？
之前眾志拍片又出黎屌無用
成日都係度笑自己友做野無用都唔知咩心態
除左好似熱狗陳雲咁係要揾d野黎批評想顯得自己醒d
我諗唔到有咩原因

最好笑係屌呢d人咁做
反而比人話返係分化

高貝利大帝

阻止建制作惡前題係立法會過半

過半前題係拎到大量功能組別議席，
贏功能組別前題係仆街過建制，去玩個不公平選舉，戰勝行政阻撓，戰勝釋法dq。

咁你有無信心仆街過建制？
有無信心戰勝行政阻撓？
有無信心戰勝釋法dq？

咁到底去贏過半功能組別係咪false hope?
false hope係陷阱，唔係失敗主義

去選唔係問題，我唔反對人地去選，但唔好講到你會贏到，過到半咁樣，好唔好？

每個星期，勇武依然無放棄香港
請大家記住，是你教我們和平遊行是沒用的
香港人一直都知要點先可以動搖政權

五大訴求，缺一不可
大家記得係點樣半成功拖死法案嗎？
係攻立法會呀，唔撚係游行呀。
我唔係叫你去攻立法會，係想講
“是你教我們和平遊行是沒用的”
think outside the box，please

都係果句，我信素人，本土區議員，都唔信飯民。

用唔用美國地圖炮去掃功能組別，用清晰既不民主目標，最大化美國既影響力，就係差在有無黃營既人在功能組別內。

靠美國好撚唔可靠？
come on james, 你講緊玩共產黨既遊戲去贏共產黨。

咁講既燒山個仔仲威水啦,GOOGLE下蕭定一

佢衰咩

享利白兵真係cls

白票撚會當睇唔到
我唔知我唔理我睇唔到

捐助暗角七警家人
2017年，七警在傘運時索起示威者曾健超雙手，搬至暗角圍毆，但堅拒認罪，被判襲擊傷人罪成，入獄2年。向華強夫婦和「洗米華」等「江湖猛人」，為七警籌得777萬元捐款，蕭定一有份捐出20萬元。蕭定一回應募捐俾七警屋企人因為「我覺得佢哋屋企人好可憐，我就略表心意。」[1]

要求父親蕭若元封口
2017年5月，蕭若元宣佈基於蕭定一的要求，由2017年7月22日起，不再評論中國及香港的時事及財經事務。[2][3]

黃絲自己都分咗做本土派同泛民派, 睇下最後邊個方法贏

上邊d大台打手真係癡鳩晒線
講到明Barry ma都可以當聽唔到
老燒罷明玩私怨老屈

Barry Ma呀聽力測試

關啤梨撚事咩 蕭生身邊啲人尻噏

蕭先蕭生 一個生意人 一個財技佬 連登仔點解咁撐佢?

大j都話 勇武抗爭無用

有屌林匡正喎

人網分裂出去。一定有私怨

我信木馬屠城，唔谷哂D人入去就難玩内外夾攻

睇埋今晚節目，劉細良都被熱狗收編左

好耐冇聽啤梨 見到話要小心嚇咗嚇
佢會屌功能組別同飯民 但唔似會屌選功能組別 抗爭開始之後佢一路好撐兄弟爬山

最緊要俾錢食沙律

真，成個運動和理不分，百家爭鳴先咁多人由下而上做嘢⋯⋯

不拘泥於理論、大台，而贏在「我有建議，不如咁做⋯⋯」、「我勇武」、⋯⋯

搞到人定份工都無埋

我都覺得過唔到半，甚至過咗支共都可以撬散你或拆鳩立法會。
不過，黃絲要選，就由佢地。試完唔得先會死心。

最撚憎亨利

=劉正=無神論者的巴別塔

其實真，咩都話冇用，又唔見講做咩有用，話人做野冇用係人都識

=佢老婆係黑警

咁蕭定一夠係奶共藍絲,佢老豆係咪鬼

勇武對黑警又何尚係公平？
有冇信心打得贏黑警？
要做的始終都係要做，冇論贏面有幾多

dllch 你背撚咗五大訴求未啊
得調查警暴 真普選呢dllm
仲勇武風險下降
日日都比人拉緊啊
有泛民立場呢啲咁嘅豬隊友真係唔知要害死幾多個手足
仲制度內抗爭

亨利晚晚被老婆用槍指住叫佢奶西
“奶吖嘛， 快啲奶，大力啲”
“好臭呀” 肥亨表示
“唔奶一槍打爆你”
條禿頭肥頭耷耳，唯有將條又肥又短嘅利伸到長長又闊嘅山窿入面
“奶得唔舒服！大力啲！” 跟住掹佢啲頭髮，晚晚抆，變咗禿頭
肥亨奶完想屌
“屌咩屌， 返去出多幾個分化po啦7頭"
食軟飯的亨利唯有返去密密出post
”你扮還扮唔準講黑警死全家呀”
肥亨含冤受屈底下唯有不停走去鬧黃絲， 唔係交唔到貨又要奶西㗎喇

你屌警暴？警暴屌你就有份

勇武？奶西個陣呀嘛！

大家都係學email啫
爭嗰幾日學乜q嘢呀

得個中大ma
中環一個招牌落嚟都死十件八件啦
亨利最撚憎嘅蔡子強都有個mphil啦（雖然讀唔到phd）

都係嗰句啦飲水思源， 人哋畀機會你，未講少句囉

問題係應唔應該杯葛不民主選舉，杯葛個制度

我無得選既無得杯，有得選既就話要攻，咁姐係無人杯

你選輸左，一開始就陪佢玩左個遊戲，無得搭時光機去杯

你贏撚左，反映到民意，唔洗杯

除非你做到一路選，一路杯個選舉，重要贏埋，入左去再支持取消功能組別。

我就真係不材，諗唔到點操作。

你同選贏特首個位，跟住去改特首選舉方法一樣咁神奇。

你唔係真係咁天真呀？

歷史或者可以
咩經濟科學嗰啲聽下好啦

呢啲叫唔叫做分化post

鬧分化撚啲人本身係咪分化

天真果個係你咁有潔癖， 從來贏都係要不擇手段，咩方法都要試。話唔好參加功能組別，但又講唔出有咩方法行得通，唔通真係坐係到咩都唔做靠美國打救咩？起碼沈旭暉果個方法都叫有機會。
而且如果要杯葛不民主選舉，就應該成個立會選舉都唔好參加，因為功能組別選舉係立法會選舉一部份。如果你係白票黨，我冇說話好講，但如果你係支持立法會地區選舉的，我想問你點解唔杯葛？

係連登黎講唔算
鬧泛民先算

有冇人都覺得，無神論亨利就算係呢個世界發生咩事都好，佢都係屌9泛民

老婆係黑警, 唔知有無出賣手足, 佢眼中黃絲就係腦殘, 永不鬧藍絲!

可能俾人DQ就唔應該選呢個point都痴L線嘅
區議會可能俾人DQ 就唔應該選
功能組別 可能俾人DQ 就唔應該選
立法會 可能俾人DQ 就唔應該選
咁全L部 都唔應該選
咪睇吓呢啲KOL點帶領人街頭抗爭羅

不如聽下啤梨點講，我覺得幾啱
利申：撐老燒，撐啤梨
上面成班樓主擺明係五毛，特登誤導放大老燒嘅說話，仲要係咁推呢個post

經常都講，贏功能組別就係鬥仆街
你夠唔夠中共仆街？

有樣野叫false hope，現在沈旭輝方案既前題係贏，贏到過半數。你識加進出口界公司票，人地都識，但人地有個制度幫，有大陸水喉控制。表面上邊個贏面大？

何必要打一場大機會輸既不公平不民主選戰？

我有講過可以杯葛功能組別選舉，係你扮睇唔到
但我無票，杯都無得杯

例如，可以大量人去參選，講明搞鳩個選舉主任，一個講自治，一個講港人治港，一個講港獨，一個講反對選舉主全政治打壓，一個話兩制重要，一個話要真一國兩制，一個話支持改基本法，一個話支持取消功能組別。試鳩佢條線，dq完一個一個上訴。有錢既就司法覆核。

搞鳩個制度有好多方法，理想係可以搞到佢選唔到功能組別。變相取消功能組別，當然，我無咁天材，未諗到點做到。

目的係搞鳩個選舉主任，好比毓民當年作為少數派，當年都可以拉布，衝台，等等。

我見到既，係個個走去用力去博果雞屎咁多既機會，唔去搞鳩個制度。

問題係個制度，你重想跟佢玩法去玩？

另外，垃圾會一早俾人釋法dq, 飯民改議事規則玩爛左，同時，掌心雷無人跟進，阿公阿婆有車送去投票無人跟進，所以我垃圾會一定唔會選唔衝唔拉布既人，建制都當然選唔落手。
所以不排除白票，或者印個屌字，印721三隻字字，印個五一兩隻字代表五大訴求，缺一不可既做法。

同一時間，大把人重話要攻功能組別，話可以過半數，可以加特首小圈子選舉選委數量。
你地真係好撚天真，或者真係好撚鍾意個制度。

我區議會因為隻抽隻，已經俾面含左次淚。立法會唔係入去反鳩佢老母枱既，一撚定唔會選。

btw, 其實我buy 內閣制，立法會同特首都去食屎啦

成班都淨係識乜9都話冇用，但又有邊個拋到個有用既方案出嚟，靠D咁既柒頭真係含得撚

最佳測試
到有大量民聚搞到無得投票 睇下有無黃絲KOL捉鬼就知 民粹時代

同意

體制內：杯葛不義小圈子功能界別

體制外：杯葛不義黑警及其家爺仔乸

多一個本土派議員：協助抗爭手足

多一個功能界別議員：水炮車投贊成票

「我好滿意周浩鼎」

亨利 屌 離地淺藍（老蕭 泛民 功能界別）

啤梨：「藍絲就系冚家產」

佢地眼中嘅方案咪咩都唔好做等美國救
但美國叫佢投票又唔撚聽

啲撚樣最叻就係妖言惑眾
用錯誤嘅邏輯去引導人去錯嘅方向
好難唔話佢係五毛共匪

佢地係共狗

$$$$

膠同鬼都有分別既

成單嘢就係腦燒人老會所以搞錯咗barry Ma 咋嘛
其他三個佢冇搞錯呀
講真唔係聽開鬼知道啲立場分得咁細緻咩

未做好功課開咩名

同意
咁大個 kol
其實佢講其他天文地理嘢都成日講錯

佢平時啲官名都成日9up錯

啤梨點會係鬼
佢只係講, 香港唔值得年輕人愛,
有能力就離開香港, 不過年輕人咁有心所以佢一把年紀都要支持佢地
最多都係話依家佢都係搵食行頭姐

現晒形

所以問題唔係選唔選
係選邊個
即係，連登仔們，仲爭拗呢個問題玩泥漿摔角
Or推初選共識，自己諗

你好客氣。咁我都好客氣。返去個議題，我唔同意教主等人白票論。功能組別長遠係要取消，但參與唔代表增加制度認受。如果成立既話，直選都可以係增加對中共管治(一國兩制) 認受，唔應該參選，應該馬上建國。但現實係唔爭取多d 席位，就任人魚肉。你可以睇下區議員而家比上屆做更多野，橫向同區比，有泛黃區議員同建制區議員，市民受既對待有幾唔同。

再簡單d 講，我只係覺得你有票就應該投，儘市民責任，投票係習慣，要培養。唔應該係鼓吹白票論。兄弟爬山，各自努力。遊行勇武以否自行決定，但一定要出黎。同一樣道理，投邊個你話事，但一定要投，唔可以射落海。當對家千方百計咁登記功能組別，而教主等人就鼓吹你唔好做。結果人地咪大勝，日日係議會訓覺，有惡法就支持，有警暴就支持。如果你做生意，但又支持放棄功能組別登記，唔投票。就等於支持20 蚊張，王定光等人。唔投票反而先係支持建制。

白票論係可恥，請記住區選大家係點樣人山人海投票。

肥亨細個俾老豆精神虐待(佢節目暗示既) ，大左俾自己揀既，供書教學( 佢自己講既，老婆講完教大，就考差婆) 既老婆虐待。可以反擊既，只有佢口中講既黃屍港豬。

必定推初選，全力屌唔參與初選既人。多一個黃色議員，就等於少一個人支持惡法。

教主等人就係仆街，唔理泛民開始改過，唔計胡志偉都食過tg. 等等。無話食過大哂，又無話改過大哂。改得慢可屌。教主等人無諗過香港人要團結對外。佢地屌錯教壞人，唔使付責ga, 教主有東方照住，肥亨有大學教席。年青人你有咩呀。信左佢地，佢地一樣笑9 你地係港豬，死不足惜。肥亨：垃圾黃屍豬。

肥亨開左網站收錢, 好多人課金, 比錢佢發洩情緒

1999
sor 唔係好睇得明。有無source

重點係
泛民夾得到同埋可以踢得走
百屌可以成才
保皇呢點屌都冇用亦都踢唔走

隻乸好高級
人工又高
係佢幾倍
條友食軟飯
用埋人啲housing
女尊男卑
細個老豆虐待
大個老婆虐待
變咗癲佬

燒山又玩抹黑同射走美國agenda

本民前
梁遊
熱血

所有本土派都被佢抹黑

街頭抗爭可能俾人扑死都唔應該抗
國際線人地可能唔幫或者被收買就唔應該打
黃色經濟圈啲大企業都係藍可能冇用就唔應該搞

乜都可能fail就乜都唔應該做

支持燒山

你認為功能組別有用，而有人主張白票論，我都係尊重同認為可以按自己個人意願去做。因為我到依家都揾唔到一個可以完全說服兩邊既論述。

有票就應該投同唔應該鼓吹白票論，呢兩點我個人唔認同。一個民主社會投票係應該係按個人意願，無論係投白票定唔投票都係選民選擇權亦可反映佢哋意向。你話唔投票先係支持建制，呢個係你既睇法。同理有人應為現時無人可以代表到佢係議會到發聲所以投白票或唔投票(假設嗰區非保皇得黃碧雲)，又一定要含？唔係又係支持建制。當然你結果論咁講係會落呢個結論，但你咁二元去睇件事係忽略左現時反對派中有大量不同陣營，不同意見人士。唔通你要一個焦土派或革命派去投票，唔投又係支持建制?

區選人山人海，但泛民𠝹票問題，dq問題依然存在.要做選舉工程係靠點去說服其他人投你，可以係政綱，可以係往績，可以係形象建設。當你講白票可恥時，支持白票既都會話走入中聯辦可恥，小圈子選舉可恥。政治從來都係鬥sell,你屌唔到其他人支持你。要佢投你先要了解點解佢唔投你，當你為新移民爭取派錢時，點去叫一個本土派投你？唔投又係支持建制? 你支持選舉咪落力做選舉工程，白兵，教主白票論你先了解佢哋個講法，有能力咪用個更好既論述去說服佢哋既支持者甚至佢哋，唔係你不如專心返選舉戰線。

唔知有無人記得蕭生屌勇武71係傻仔，拖累運動呢

泛民抹黑既技倆

黃國桐律師我都好respect

無人投票就係，但你覺得你說服到幾多人唔投票最後既結果係少佐人幫手，合法性繼續有所以話你班白票撚都幾自大，成日以為自己可以控制所有人投票

Exactly

有啲人好有趣
覺得做咗一樣嘢之後，其他嘢就一定唔會做
好似最近unlike香港警察page，like香港黑警page
又畀人屌係快樂抗爭
講到話如果再咁樣落去嘅話大家只會做一啲冇意義嘅嘢
大佬，大部分人係同事做緊唔同嘢
佢哋唔係低能只係做下呢啲無聊嘢㗎
唔好將所有人諗到好似你咁單一低能啦

其實民主抗爭路線
應該係相輔相成唔干預對方嘅抗爭方式
至少我睇唔到而家自己友打埋一齊對成個民主抗爭道路有咩幫助
反而花太多時間喺呢度爭論
雙方都各自影響咗自己嘅路線
既然大家都勸掂唔到對方行自己嘅路
何必繼續糾纏落去?
各有各行，適當嘅時候互相支援，永不割蓆
咁樣唔係最理想嘅路線咩?

佢屌勇武wo

又係到捉鬼
燒山你依家分化緊

lm 食飯聽

咪係！仲要信泛民

區議會少一成人就已經輸幾席 你肯定各有各做？

算吧啦 呢度d人點會明泛民同本土一個左一個右
政治理念上南轅北轍 叫人點樣含呀
要人含endorse假民意俾唔支持既陣營
究竟知唔知自己講緊乜

正確

蕭生又出錢又出力 真係唔明連登仔有咩資格屌蕭生

蕭生講既野係咪要睇相反
咁即係,,,,,

簡單問句你區選有無投白票，有睇哂你上面段野

可唔可以唔收佢
大台良只係想屌激進泛民
飛機師 冇鄺仔個勢咁強 先扲佢黎開刀
佢自已之前都出POST屌激進泛民

好笑到亨利係人力分裂後
係同老燒做節目
但唔記得咗幾時同老燒拆夥

反向ETF
多謝燒山認證

出錢出力就係岩
咁共產黨,,,,

多謝燒山

啤梨係移民派

燒山無屌佢地，不過表達不認同佢地既方法，老實講，黃毓民同白兵方法，係”無為而治“，改變唔到現狀

出錢又出力，總要被國安恐嚇！

要嬴就贏哂全部

劉細良係港共中央政策組
劉江華係民主黨出身
羅致光又係民主黨大腦
重有高佬5:0 係ICAC
余若薇 細佬 余若海 係紅色律師
呢班係咪鬼呀

共產黨俾機會你香港
你係咪收皮呀

實際客觀效果，投白票對家有機大勝。 咁你好想出現？而家就係要逼所有黃色人去初選先確保唔界票。而家未去到話要投邊個就已經話投白票，唔合理。要初選，先可以令梁耀宗d 廢柴唔敢逆民意出黎界票呀ma.

三類?
數數字都未得
你都係番去入筷子套喇

好撚耐，人網男人老狗節目講過，肥亨最真心膠果陣。

你有冇跟過佢買股

中point. over my dead body 都道歉 雖然係無撚用呀。

初選果陣你可以參與，踢走佢地。如果你唔參與，佢地就自把自為，另起字頭，出黎界票。

講過佢老豆好父權，好專制，好痴線。例如會半夜拜山，對佢過份嚴格。搞到佢細個自卑，大左當然自大。 其實都係自卑，你見佢同周顯做節目，果種以業主身份既自豪，又好努力咁同周顯睇齊，要可以平起平坐咁。佢又無周顯咁有錢，又無徐教授咁有學歷。

同意 呢個真心寫得好

泛民係支持水炮車

俾佢哋睇

我投左個非傳統泛民既非建制候選人，個人傾向本土 。不過唔重要

爬山

但而家連登仲有人吹奏呢班人

但最後主角都係體制外打，伊修巴最後都係體制外

佢已經燈左好多次重信佢

叫你監察泛民就藍
香港人真係抵撚死

沒錯！
正確既公民社會，係議員監察政府
市民監察代議士

所以咪話你哋結果論。而如果係結果論，屌人戓捉鬼既結果係反對陣形分裂，你唔會屌到佢哋投票。你講個初選的確可以令部分因泛民𠝹票問題而唔投票既人回歸，但仍解決唔到陣營內政治立場對立個問題，你係可以禁左梁耀宗，但梁耀宗都有支持者，點去吸納整合呢啲選票先係難題。現時支持進攻功能組別既人我都見唔到有咩統一前題，咁又點令支持白票既人投你?

熱血係本土？

現時香港人係政治上黎講係處於民智未開階段，所以公民教育係首要，而政府係唔會做，只有靠民間自發推廣。但問題係標籤抺黑行為盛行，只要持不同意見就標籤你，本質同文革一樣。係互屌情況下根本無法形成良好討論氣氛。民主社會可貴在可容納唔同意見，事實先於立場，唔會因人廢言，先可以各方理性討論。

咁又點 蕭定一係自己奶共姐
但毓民個仔係有把柄係手比人捉住 隨時死得
所以老豆被支共逼去幫支共做建制b隊

你講呢啲係因為佢做生意要逼住奶 我夠知啦

咁咪投囉 下一代咪再承受今日惡果

唔係我自大 係你弱智

高質回覆，支持理性討論，論點對駁。沉博個論述大部分有討論價值，但個非建制特首真係心諗 唔係掛.

謹遵神諭
白兵天命可以放心啦

民主黨：譴責襲警行為 公民黨：譴責使用暴力者
立場報道2016/2/9 — 13:01

燈哥根本無聽過公道馬做節目

果然去轉台灣人都醒D
唯一G持蕭山

【2016-02-28 新東補選 全力支持6號梁天琦】阿Bi呼籲將軍澳選民投6號梁天琦一票
821 views

只信老燒

仲記得6撚選輸左 發晒脾氣

蕭生選輸左咪又係照講野

人地唔選你去屌票最on9

蕭生都上晒岸 講真話咪唔好聽囉

損失係香港人

對佢無影響既

啤梨晚報係屌鳩D人未選先內鬥為搶十萬人工
唔係叫人投白票

人眼看狗妻

竟然嘥時間聽啲咁嘅節目
真係一個view都費事益佢

結尾有一個都係體制內

老屈啤梨，cls

佢唔係住 xx 宿舍咩？
層樓老婆俾錢買㗎？

佢暗示自己有私樓wo

人網wo, 10 年前都有，佢以前好正常，或者係收埋得好好

我只係想講, 就算過到半數, 人渣政腐隨時都可以用緊急法BYPASS 所有野.

想做乜就去做. 細佬唔會介意, 不過就好似捉棋咁樣, 要諗埋敵方下一步會行咩. 自己又應該點應對.

【幫波叔擴闊稅基】1.公務員車位收費

你今日先知, 好過唔知!

泛民：屌鳩我地為十萬人工就係鬼！我地係奮鬥光復功能組別既正義之士

應該係屌温和泛民？

呢個真， email 先喺始祖

碌撚選入去就係為咗屌9班官
你地去選就係認同制度
笑死我

up

明明話選入去係為咗廢除功能組別架喎

啤梨一開波係燒山個迷米開台架嘛，擺明私怨啦

所以廢唔到就唔選
有其他好處都ignore 係咪

你指上校？就算你地入左做凸手，都係比中央控制。睇睇淋病就知

因為咁多年來飯民教會人民選舉會吃掉一切，唔選佢就係鬼，抗爭又係鬼，街頭抗爭係共產黨派黎。

淋病自甘墮落 又自大 本身個格又唔輸得

唔係 跟女將軍咪有個伊修巴爾人 最後邀請斯卡入體制內

死得啦

結果輸左嘅建制人人有公職
唔單止可以架空區議會
份糧仲多過以前

啤啤都係鬼

只係找份工做斯卡無抗爭過

佢係體制外殺哂人造人同試管小人後先入反體制內
件事完左體制外打咩
結論都係要體外殺人